---
title: 'Jornada 4: Globertorpes vs Lions SPSP'
date: '2023-11-17'
draft: false
summary: 'Crònica Lions SPSP'
---

## Crònica LIONS SPSP, victòria 27-44. "Era l'equipació"

2a victòria de la temporada amb màxima diferència aconseguida. Puntuació més alta en un partit. Ens anoten menys de 30 punts. Tornem a casa tots sense lesions. Primera ronda de birres per antiesportiva. Esteban ficant-la amb l'esquerra. Era l'equipació.
Bona intensitat en defensa, és la línia a seguir. És una de les fortaleses que tenim en comparació a la resta d'equips.

S'ha provat el Palomero amb bons resultats. Falta definir millor i no perdre tantes boles al contraatac.
Aspectes a millorar, la concentració constant en defensa. Ens han ficat alguna cistella per falta de concentració que es podria haver evitat. 

En el proper partit segurament ens trobarem en defensa individual. Hem de penetrar de la mateixa manera que ho fem fet avui i seguir treballant jugades com banyes, la podem aprofitar més. Hi ha hagut algun moment de precipitació en la selecció de tir.
Important valorar altres accions que poden significar birra, no poden quedar impunes: aigua en el tir lliure, trepitjar la línia, fallar entrades sol.

Per acabar, primera vegada que tenim entrenador no-jugador. Bona gestió per la seva part, així com l'actitud de la resta cap a ell. Si algú vol comentar alguna proposta sobre gestió, per exemple dels canvis, estarem encantats d'escoltar-la! Tot, i tots, sumem.

# 1, 2, 3 TORPES!